［原諒小米了］小米終於從良！唔再抄襲Apple了！

上回提要：

-[山寨版iOS發佈會] 小米今次抄Apple抄得仲猖狂，痴撚線

首款運行iOS的全螢幕設計智能電話曝光！
-

可惜，小米依家唔再抄Apple了

無謂再字裡行間透露自己抄Apple抄得幾叻
今次小米直接複製「true tone」當正自己出緊iPhone

同場加映華偽

［找不同］有冇人知華為copy and paste之後改咗邊隻字？

桐油埕始終都係裝桐油，唔靠抄有撚新嘢出咩

不如直接賣iphone 算啦

名都唔改

K40 PRO Snapdragon 888 , 2999 人仔. .

轉用lighting先啦吊

代價=後門監控+隨身炸彈電池

一陣反告apple侵權

抄到幾似ios都無用,個底層架構仲係垃圾android。正如泡菜車副引擎永遠都唔入流，個殼點copy法拉利 林寶 都無用。

光明正大無恥佢地 國家本質 唔意外

Miui 12極臃腫 Lag到仆街

Lineage OS

屎米屎為先係世界第一果粉
無左 apple佢地邊有野抄

組裝嗰陣已經寫咗後門入去硬件
刷kernel刷rom都冇用架喇

唔撚係掛

我以前用Sony，而果時Sony官方有Source code for啲人寫AOSP ROM
如果套返套Logic既話，如果寫Custom ROM既人係會用官方俾既Source，咁如果官方既Source有後門既話咁咪

利申：未寫過ROM但平時會Flash Custom ROM

我用緊Pixel Custom Rom
但強國電話

換機

android邊道垃圾

lingageos要unblock bootloader兼冇得relock，依樣已經夠死

達哥都可以原諒 小米賣咁平可以原諒了

唔明

紅米系列..有抄襲....以平價為主.
小米系列先會抄 iphone . 呢期抄唔跟叉電插頭